97巴絲吹水台之推爆818遊行 (95)

光復香港 時代革命
核彈都唔割

矛人推
笑4

比個正皮你gchi下

咁你又入嚟

818

早

恭喜熊巴終於開到post

Lm

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

Hello

推

hi

聽日又放假了

係咩

唔想知吖

好撚攰啊

Small potato Lm

die open la

U rude

sor lu
lol

瞓晒

viu套理想國終於有集比得上black mirror

我未

咁快1001

Forgive u

lm

818， 追討黑警濫權!!!

早晨

食飽一推

想趁後生搵份做得開心d既工做下
即使可能唔係做好多好多年

你平時鍾意咩 慢慢搵

推
借post
黎緊一個星期好忙架

咁多位97巴絲請積極參與

已準備

又一條毛都無啊啊啊

唔明

係咪講波哥啲經濟措施

大家好早晨

日夜顛倒咗

對

起左好耐啦
而加先上水

大家好

包夫

上水

之前第93個得光巴入左嚟

有冇高清版

弓起開到第95個po

冇人推

真係好慢

深宵推Post

可能呢排大家冇心情

可能我開po啫

女朋友聽日就飛好唔捨得

冇女朋友

Same

表示擔心
去四個月exchange

ust邊有reading week

Hello my bros and sis

一時又好有離別feel，一時又無乜嘢

你叫邊個

見到佢走下先覺得sad，個背影一下無左

yes見佢入緊閘

Fact checked?

所以818咪要去埋佢個份

咁先係97巴打

有志氣

到時見啦各位
同女朋友係香港嗰陣幾乎場場都有去

Miss me?

little la

tmr must go 818

訓唔著點算

落街食野

起身食早餐囉

好耐無上水

維園見

好

又係我啦

大家加油排隊同離開

Push

各位維園見

去緊

悶得濟入黎推post

唉，同事好撚on9

Joe仔

敬你嘅單車巴

去左未

攰4

行左巧耐牙

你邊個黎

赤仔

好啦

Joe腎~

瞓前一推

搞乜咁開心

人呢

啊啊啊

邊到睇得出我開心

換個講法 通頂做乜

cheers

買條8穿56啦

豬硬

想落figure坑

落坑la

淨係買火影

走得去邊

出現了 老屎忽

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

唔好

潛了
嬲

成班夜青

睇波

點解可以明目張膽咁斬人

曼？

反曼

播俾全世界聽

Hello 大家
香港真係愈黎愈覺行恐怖。。
睇新聞睇到想喊

真係會睇到覺得冇曬希望
好似做咩都冇用
唔知仲可以點
情緒好失控

翻工本身都攰
都叫瞓度
但成日發惡夢

所以上下黎搵下大家吹兩句

我唔知有冇啊
你問下熊巴

痴鳩線而家玩劈友
我想講其實有可能開始有啲人唔係政府請
係見香港立立亂就趁火打劫
反正啲差佬唔得閒理

唔知幾時到我地比人劈。。。。

唉痴撚線世界

每日都好驚住過

好撚痴線

又等收工了

唉。。

幾點先走得？

曲線

殺！

miss me？

我黎踩場嘅

要被鞭打

快啲鞭打本王

做下癈青都好

Hi

嗨

嗨蝦

Good name

啱呀

我班成日上大陸玩嘅fd都無上了

轉左去澳門

拉

hihi

如果仲番大陸玩真係枉為人 要絕交

澳門冇咩做

早晨你

送錢

幫襯澳狗不如攞嚟捐草皮

晚安

去大利來記瘋狂食豬扒包

好似好耐冇見你上嚟吹水咁
成日推完就冇左影
有野忙？

忙住睇劇
思考人生

思考人生

有緣睇吓

意難平

做咩

on9

fuck you

咁你做咩難平姐

sad

y

生活好悶

返大陸玩

依家俾人查

明係諷刺句式嚟
你睇佢個名

吉手指

而家好掛著荷蘭
果邊先係人住

係咪一個坐監都係享受嘅地方

唔享受咪smoke weed

今日去左睇劇
發覺走去睇戲
熄左部電話
個人relax好多
特別唔洗mon著痴線新聞

嗌左兩個月搵工到依家都未搵

市道咁樣 hea多陣啦

冇錢
上星期飛左轉都係借錢去

0743

又有人肯借咁多俾你嫁喎

少見喎

大家早晨

0748 早晨

屌,話一齊去睇偶運
本身我唔想去
比佢TUM左上船之後佢扭屎忽話唔去

咩偶運

睇節目錄影

加埋小妹d水

早晨手足

今日返學做野

撐下你

幾時grad

出年

加一

野生熊肉

行刑示意圖

危險請廣傳！不要用滅火桶救火！

機場 觀塘

咁靜

要維尼仆街先有用

外國勢力

垃圾黨鐵

九巴發大財

人走出去

唔知封路會封成點

執左好耐

希望黃大仙手足冇事

我有

97既巴絲 有冇人仲讀緊書？

Year幾吖？ 我year3

新人

?????

我指97 po

我係新人

牙祖搞事

邊個嚟 第一次見

我今年year 1

係讀完再讀

讀返HD咋，又唔係讀Master

之前讀個degree都咁辛苦，唔想再咁辛苦

唉 荃灣手足

咁你搵地方住住先

800幾點
爽

邊隻

癢指牙

跌都唔係因為香港啦唉

睇到跌就好治癒

咁開心多陣囉

有無叫佢俾返錢

踩場

斬

空手入白刃

你地牙殺唔係好好秋咩 出黎隻秋

比小妹打4左

做得好

繼續打

1515

9927

9981牙

小妹岩岩讀完毅進
願諒me

禾刀爱国
但养仔黎讲就爱洋肠个passport 多d

矛人

有人

唔睇都知啦 唔洗再睇

緊急法 啪啪啪

嚟啦

矛訓

就嚟心臟病發
早唞

無人

有

好撚癲

咩事？

屌唔記得轉account

不篤灰

me want go hall fuck u bitch

mina bbg

多謝

我都係喎

呢個weekend好難頂

邊個weekend唔難

一去不復返

97巴 留名

訓唔到

咁啱

醒下訓下咁

好辛苦
感冒都訓唔著
重要開大個冷氣

個頭開始痛都未訓到

有冇人去左

[member]茵丸子上水未[/member

新人留名

邊位

4年都唔知自己做過d乜剩係知而家失業

你讀咩科

乞食文科JJ

失業

讀多個degree

我都失緊
想返住pt先

你仲有波可以教

開sem

沉底

今日算快

死黑警
殺人兇手

血債血償
每日都好嬲

10號睇波

每日扮工

光復香港
時代革命

五大訴求 缺一不可

香港人 加油

唔好被林鄭呃到
搞咗咁耐咁多人被人打被人打穿眼，又有人跳樓
淨係講撒回
黑警必須被追究

都幾肯定唔撚係撤回

五大訴求

缺一不可

林經理而家先話俾碗湯 仲要攤凍晒 大家唔會收貨掛

提都唔提黑警

有，同你講繼續用行之有效嘅監警會調查囉

全面開戰

仲要係垃圾例湯

岩先係mk同frd唱k
好彩走到

有女

你而家返都唔知落唔落到機

買到mla

咩嚟

259

日本文宣啊！

廢左3個月都未搵工

12000蚊買塊牌許願
不了

冇錢先搵啦

就破產

我未有工開

邊個叫你買牌
用日文嗌下光復香港

慳住洗 而家都係盡量食住家飯

ho柒

光復香港

時代革命

今年生日願望
光復香港
時代革命

我係黎推爆po

931

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

大家咁話
97們煲底見

煲底除低口罩

第一次入黎 97巴
因為政見同宗教問題同女朋友分左手
好q鍾意佢，但無辦法再行落去

佢耶加藍絲

1030都冇人

今日生日
有咩做好？

訓

波台bbg生日快樂

破產了

皇回援交不歸路

搵part time

搵full time la

搵唔到呀

無女=屋企打J訓教

生日快樂手足

大嗌光復香港
今日你生日俾你帶頭

2108

願白熊歸塵土

bok ng dou

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命

1511

Come on 97 bro sis!

Wooooo ha ha!!!

推到995我就唔推啦

喂？97巴絲呢？

Hello?

Poor bao

Lonely bao

準備撒退

Byeeeeee

捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅

97已死
90後之中97最少人最靜

有啲年份直頭冇po